深夜限定心事台 (47)

新 年 快 樂 啊 喂 ！ ！ ！

許願樹!

屌你老濛
太子女需要眼鏡仔
?!?!都想要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透唔洗再同女朋友嘈
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
腳腳繼續GPA爆4入UST
料快啲有男朋友
Wiedersehen識好多仔仔

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都幾慢
因為我應該都係回post優先同有自己野

而加都未深夜

開定先

所以唔會有人🤣🤣到深夜就沉左

緣份到自然就有人

咁我走先

早晨

好悶呀
今晚又要自己一個喺屋企食飯

嗨

午安

唔食

靜到

剛才扒街嚟

無事吧

本能反應，伸出雙手，兩膝頭兩手掌落地只係少少傷

咁就好

屌 比人嘈醒

好眼瞓

好熱

點解無人

我來了

入嚟傾偈啦

我嚟陪你食

料料

入嚟傾偈

柴

入翻嚟吹水

新年行大運

(多圖) 情人節大奶

承你貴言

啲cm笑死

農場

我準備chur到正字好似條仔咁

竹女

今日有咩做

太子女

等緊盆菜送嚟
然後食盆菜

又話唔要佢

正字rap

邊間

係佢唔要我 搞清楚翻

幸福賓周

今日係 旺角88

rap前都仲有得開心下

又唔記得買眼鏡

佢係咪前排告急

希望佢可以頂耐啲

屌咪爭啦

而家去買

你無咁大

係
之前已食過
覺得佢係最好食
唔關材料唔靚
係佢送貨前先至煮，食落真係有分別

好啊

乜料啊
你有冇咁大波先

可能肚仔有

我肚腩有

好食就得 第一次煮係好食過翻煮嘅
我屋企自己整

想食咩

你唔係腳膠？

食咗你得唔得

尊重啦 咪又係脂肪一舊

人乾ready

都係

今晚我屋企冇人

wow

我無腳

玩到你聽日落唔到床

你呢

比人嘈醒瞓唔翻

個app唔係話廢架咩

唔知 未用過

女版？

成個post好閃

太子女忍咗好耐？

又歧

仆街仔一知人地無腳就唔比人玩

冇靚腳都可以嘅

諗緊自己一個食咩好

我一定要有靚腳先考慮

成人台

大家好

晏覺？

應該更好食

最後買咗壽司

+ 小家好

中加號

太幼其實都唔好睇

好不健康

一時一樣

透B

煮個米粉 隔水
乾撈美極
再整個溫泉蛋

咁我出翻去先 我未成年

你好

正字b要女都唔要我

救命呀好肚餓

思覺失調

我都唔知

成世仔未食過美極

又屈

我唔太好盆菜

又唔同禾dirty talk

我認真

蘿蔔

Talk shit 算唔算dirty talk

我唔食

我都認真你有思覺失調

我淨係會食底下啲蘿蔔同生菜

我無我啱啱先15歲

笑咗

0分重作

極危險 連思覺像也失調

咁食埋夜晚先瞓

啱呀 煮哂啲汁

唔知發生咩事

又0分

有人嚟食飯 扮緊自己未瞓醒

十次有八次都好難食

講嚟聽下

完全唔撚明鮑魚有咩好食

咁你要小心

你餓未呀

食完都唔知食咗啲乜

望乜春野？

恭喜發財

So UK

Ssp好似好危險咁

你唔係出哂名鐘意食飽魚架咩

身體健康

冒險樂園

真心有陣臭味

次次去嗰頭都好驚俾人偷嘢

有少少肉好睇d既

極少去嗰頭

睇蘋果動ssp好似道友集中營咁

個汁又唔係特別好味
通常食幾舊就食其他餸

兵長

送俾我都唔住 夜歸好撚驚

打邊爐好過 起碼重有烏冬

你好安全

呢個真比人捉走都唔知咩事

有肉地

咁又係佢哋應該驚我多啲

啱食完嘢返屋企

又mean

牛肉
又可以中意食咩就買咩

拎你唔起

聽到有人玩得好開心 我都想玩

唔使驚佢哋都搬你唔郁

肉地姐姐

頂一模一樣

你個名好似好好食

？

你嗰啲打情罵俏 唔同架

而個勁好食

鍾意食啲鹹嘢？

要爆肌肉？

我都係
只係支持下黃店

即刻放心曬

中間芝士？

可以擲死佢哋正

算係啦，所以好掛住

我乜都屋企整年糕蘿蔔糕都係

年糕

唔建議屈㗎啦

真

明曬

Imgur 好似一定係咁 因為如果冇記錯係成個System Sense到嘅顏色係小過相嗰啲好多

不打攪了我知分寸

明明係你唔要我

用嚟送飯ok

送上

男人腳幼過女朋友點睇

屋企無得食啦，因為上一次食到傷咗個胃，屋企人無買

你自己打出嚟有無笑？

正想講呢啲嘢好想開胃
平時食少少就話啫

得唔得

做多啲運動？

你唔埋我囉

快啲去死

我冇試過 純粹問下

自從你透b上咗嚟之後你就無覆過我

即刻煮野食先

唔係瞓喺度之後向上推嗰隻機咩
如果唔係嘅話踢波都會粗

你知咩料la

而家咪覆緊你

麻麻地呢啲
白魚蛋

有錢無命享

我知分寸

你有得做我正室唔做走去做人第三者

都係算 好眼瞓

之前屋企人會買豬頸肉打

好靚好多人

係你做緊人第三者佢重未分手

咁靚既

靚
但係你入到去嗰頭周圍都仲係咁撚光
成日都想喺香港搵啲真係完全唔光嘅地方影星星

我先係正室

順便呼籲大家去呢啲睇星地方 盡量唔好用白光電筒/頭燈
可以用紅光電筒同埋照返地面三米距離
因為好影響其他人睇星/影星

貴圈真亂 小妹先行告退

不過琴晚情人節所以多人啲咋？

試下啦

靚到

下次偷偷食酸菜魚

都係一時興起上去睇啫 咪唔理咁多

幾時同我去睇

咁咪你望我望佢 無衝突

又係喎 你咁醒嘅

起行未？

唔敢開post問...
男朋友上Tg睇叫雞grp同睇141係咪正常..
佢話就咁睇吓啲女冇諗住叫雞
我已經講過好多次我真係唔鍾意佢睇
但係佢每次都好蠢咁樣睇完俾我發現
嘈左無限次交
咁可以點做
其實我係咪應該要睇開啲接受咗佢有呢個習慣
利申:一齊咗四年

等你咋 相機都執好

比個地址嚟

你想去邊

你信唔信佢冇叫先
你上嚟問得都唔係好信啦

你想呢

你屋企

你諗啦 大把地方有得睇女 ig twitter even連登 點解要入呢啲grp先

我屋企有人

最重要係你接唔接收到
唔需要理係咪正常
如果你唔鍾意就要認真同佢再講多次
佢再唔聽咁你就要考慮一下

咁你個心呢？

等緊你嚟

露出肚腩得唔得

原來香港地真係好撚多變態佬

仆你個街

啱先食完飯尋晚好瞓咗

...屌

咁咪好

好撚核突

好撚嬲

咁你有無肚腩比我玩

好撚痴線 11歲都搞.....

我有

玩你嗰個

諗起個阿叔同個細路女已經覺得好核突

做得佢個女但個問題都唔係個差距度 係11歲真係好細

又係呃啲無知細路女

軟淋淋

我11歲重係操場跳緊繩咋

有無教學點玩最好

習慣食飽飯拍自己肚仔 出街都係

正視聽: 入黃店同戲院, 並不需要安裝「安心出行」App

有得睇戲了

食飽要攤陣先

食飽訓會變豬

但係食飽瞓一陣再做嘢真係好爽

做乜先

搣下

點解要咁做

我係啊

我好鍾意玩人隻手

排隊

希望佢縮番入去

溫書啊

你個鹹濕仔

真係溫書啊

自修室摸大脾

你熟啲

好正 我成日睇應該一年睇四五次

我唔去自修室

睇咁多次唔厭？

重記唔記得自修室咩樣

好似一蘭拉麵咁

我專一

形容得好貼切

勁到

乜嘢勁

專一地睇咁多次好勁

好睇嘅嘢日日睇都唔怕

我已經睇到識背

有冇帶彈床

點玩
我手掌同啲手指都好長 好似異形

No

拍到嘔翻哂啲嘢岀嚟

靚女
背次嚟聽下

偏心

咁鏈下手指督下佢咁
咁咪好 我隻手好細好多肉啲手指又短

你邊位啊

冇計啦 因為你唔係太子女

好得意
我鍾意細隻啲嘅手

但我好鍾意手指長嘅手
我有個師姐好鍾意鏈我隻手話好多肉

我係感情台太子爺

上面個師兄咁認真問你地唔理佢

我都想覆 不過冇經驗

負皮

頭先打緊機而家認真睇

依家唔去露營 好快熱到去唔到

真人見面就知啱唔啱 加油

唔會掛

希望約到出嚟

輕輕拍咋

我都係

唔好講啦唔該

又想扔我？

我到底喺度睇緊啲咩

把聲拆咗

裝返

唔見咗邊度有得買翻

點解？你鳩叫？

你點會冇啊 姐姐咁多經驗

邊夠你嚟我a0

優品360

有聲買？

我睇書學翻嚟未實踐過

買魚 夠晒腥

其實佢肯出去既話 攞電話已經唔係問題 直接問就得

急咩姐 如果本身係悶 secure完就會唔悶？

其實都幾好笑

屌

玉女心經

....有魚買？

我陪你

你係玉女？

你想學我？

我都想睇自拍

我唔係金童喎

肉女

咁就一餐沙嗲牛肉麵

d蛋唔掂

奄列嚟

浸埋落湯食唔掂

咁就無意思

嗱 係你唔要我
大家睇到

因為鑽牛角尖本身就係唔理性

我無

@唔講正字
佢隔左一日搵返我, 但我FEEL到碌柒左了, 新年呢幾日佢完全HEA覆.
我9UP埋D咩成個星期無見果D,佢IGNORE左, 唔知賭緊錢定點.
跟住我收皮佢又會日日都TXT我, 跟住TXT幾粒ROUND又HEA覆.

仲話冇

邊度有

想搵你攝時間
一係想你氹

已經寫咗記低左

吊住佢先唔好俾佢扮上菜

真係好鳩. 有時佢是但應個STICKER黎, 我唔應佢/ 應佢2-4隻字內, 佢又會正常返.

我改9埋佢個CONTACT做 "咪撚應佢" , 但有時都做唔到, 口硬鳩軟

你遲早會放棄
佢根本就對你唔上心

你屈我我都寫低咗

鈴鐺

佢同你正常傾嗰陣你咪同佢正常傾
佢Hea鳩你嗰陣 你咪Hea鳩番佢
去到真係冇嘢覆嗰啲位
唔怕嘅話可以試藍剔添
最緊要唔好對佢咁上心

你屈我成10幾次我都寫低咗

太子女呢排日日都係到

咁都係專心榑升M算

佢Hea鳩你嗰陣 你咪Hea鳩番佢 <- 屌, 我無諗到呢下.

佢仲成日蝦我

唉

打情罵俏

做咩事

以其人之道還治其人之身
寫輪眼

佢真係成日屈鳩我呀
我俾人蝦

幾時有

我真毒

督背脊？

氣管唔舒服

好慘飲暖水有無用

呢一個post同上一個post

係呀

咁好啦你無搞大我個肚得未

你嗌到 應該有用啲掛

驚乜 我無所畏懼

頂唔知點解覺得好好笑

我唔知 我身體好好

I am always watching

你咪走啊你

你係女人仔....

要交更

唔明

我都成日喺度

我明明就係因為太子女先係到

你係女人

邀功？

因為有肚腩仔所以好？

收皮

[member]

得閒

係因為冇人約先喺度

我本身都無乜病 乜敏感都無

唔俾

有得刪走屈你個行未

咁24都上嚟

要瞓覺

唔準瞓

Who is半班人？

約太子女

唔到你唔俾

佢而家好矜貴 要同佢秘書約時間

人唔瞓覺會癲

50%

咁你搵我約時間

原來你係佢秘書

佢太忙要幫下手

我趁你訓著買晒你d m47

有錢人

之後將佢改名做mk47

前排係度放完負之後終於都收到見工電話

係咪要返嚟還神

恭喜你
見到你有機會都開心

成功左先還得神

連登真係好有愛

佢咁多人約

仆街我發覺原來好耐以前老濛覆過我開嘅post 笑死

一早就想

我全連登覆過晒

沖左涼未呀今日

未做緊功課

Cls 全職連登仔

估到

點解佢可以咁得閒

緣份嘅開始

頒個奬畀你
今日要早瞓

懷疑佢暗戀左我好耐

聽日返學？

結婚啦你哋

你點知

唔係呀 明天有約

冇女咪咁得閒

臭偽毒

隻腳好撚痛

Why

出pool了

我無仔都無你咁得閒

去咗行山

你唔會

我今日34 中學離我好遠

生梗啲肌肉

同朋友岀街咋

屌你老透

今日好多人喎

就快斷

係 今日應該全香港都好多人

全部人等你出pool ar

Why me

因為得你聽日有街出

感動屎禾了

老透同老濛

關我咩事

兩個廢老

老正

老柴

我嗰個係同性別嘅朋友

拗柴貓

老鐺

老薯

越南撈濛

我唔信

屌你老濛

屌你撈濛

屌你老濛臭閪

悲b

笑撚咗

個個都瞓哂

唔好笑

幾時帶我去叫雞

kfc?

我都想食

我係老字

想食但係戒咗好耐
屋企附近又冇快樂蜜蜂

其實我無食過

呢間係菲律賓菜

快樂蜂要講英文

同subway一樣?
This this this and this

正想講this this this

巧次?

真係會咁

玩緊咩

我仲以為佢吊左係到

唔係 佢自己跳

究極心累

木星咩事

睇清楚先留意到

做咩

上面講咗
今日忙到連連登都唔得閒上

木星

是但啦
隨緣啦

掛住you

木星加油

無啦啦比人block哂野 唔知咩事

邊個扑你

女朋友 唔知發咩癲

上次都未講點樣一齊左 我覆唔番今日放完長假又訓唔番

係咪巴打做錯咗啲咩

打去問下?

頂我都有好多嘢未做

真羨慕 又有牌打

屌 見到你個名以為係第個
有個會員叫迪布尼

我讀咗岀嚟

老是常出現

哈 開心

即係有

屌你老濛 真係唔係

聽日要返工呀！！！

你定佢

早啲瞓啦你

有個之前成日開吹水post

中文名迪布尼

準備瞓 聽朝10點仲要開會

唔快架啦

又一pair分手

你唔係讀緊書咩

成日都係咁

返intern比新老細捽
我覺得個老細應該嫌我廢 做完啲ppt佢睇都冇睇過

打唔通 tg block ig block wtsapp block唔知乜撚野事

逃避式分手

d女唔知點解好鍾意block人 弱撚智

last year?

下 intern都會捽架咩我以為碎下紙scan下野

以前咪成日莆果個post

Wfh
之前有senior夜晚10點幾打電話嚟叫我第二朝做起份research ppt急用

對唔住囉

有無佢屋企電話?

而家仲有人用屋企電話咩
直接踩上人哋屋企啦

下 睬佢都戇柒鳩啦

今年係咪最後一年asso

嗰晚做到夜晚3點幾
冇計啦wfh= flexible working hours
任何時候都要做

加入失業大軍

但係...intern咋喎....
邊間公司咁on9

唔自爆

有intern唔代表唔會失業

大公司黎？

係舊老細比人炒所以調咗去chur team做嘢

其實都block 得
咁咪算囉

橙今年俾人食住上

踩上去扮痴線佬嘅話條女即刻unblock
鬥痴線

原來你鍾意呢味

佢係蘿莉控

返pt

睇情況啦有時吊下癮幾好

你唔係讀緊書

呢個我知

蘿蔔控關神秘感咩事

濛b 識玩

做m記點都有人請掛uber都得啦

屌真心灰撚咗

我好撚鍾意呢句

又唔一定嘅

我都想有男朋友

點解變咗蘿蔔

做咩樓豬唔見咗
我好掛住樓豬

易揾過齋ug
除非係taught嗰啲姐

睇人啦好多嘢到
唔係咁簡單嘅世界

佢好似話今日會少上水

灰咗 咁現實㗎咩

Gay你畀定520+1314就有

講咩文

薯仔蘿蔔雜菜煲

打機掛

唔想返工了

好味 點解半夜三更又講嘢食

wa

見到你個名就諗起野食

芬蘭仲正

我改名好似好啲

唔好 會唔認得

啲grammar好難 字嘅話照砌
同英文又好似但係又好唔同咁

我都想改名

冇記錯係德文+拉丁文溝埋再演變出黎

冇人識英文？

澳洲ielts要求好高
好多大陸人

哦 咁好啦

改咩 幫你諗 我最拿手係改名

度度都多 地球癌細胞

想改啲on9名

我以為你會話 哦咁好啦 即刻改

去少人啲好過去多人啲嘅地方
支拿大都有town係少支那人嘅

薯仔英文喇喇聲

俄文勁難

想要咩類別 食物 花 動物 明星etc

就係冇乜preference哭𠹌咗

我幾鍾意自己個名
但點解個個叫我薯 明明我係糬字行先

因為少人用

唔係 我好廢的
仲努力緊

呢幾日幫你諗下

因為我鍾意薯多d

有人練好好咖啦

少人用就唔會有人對答下
香港好似直情冇乜見有俄文讀

但係澳洲人d英文好撚難聽

我覺得ok啦 singlish先真係打大佬

無入嚟呢個post嘅意義了

太子女都叫我薯
鹹酸菜叫我樹
我係糬呀頂

見到你個名想疴尿

我好鍾意扮佢哋啲口音 幾好聽

hurt左

唔好咁啦

same

我叫開臭薯

我都好感激佢

如果淨係睇ug定pg
就唔駛interview la係咪？

收嗲

你又講得啱

你都未沖涼

唔駛返工咩佢

Lm

想追po吖嘛

美國今日紅日

又要等聽日先開市

你準備好interview未架

唔好咁爛賭啦調節下心情

呢兩日有野做連電話都好少掂
聽日應該就會回覆正常

正野黎

好撚攰

係真心想去但係唔識當地嗰啲語言

係鈴鐺呀

你係想行一轉定直頭去生活先

我一直係到

有人掛住你

支持你

呵返

是咪你

係我呀哈哈哈

頂我笑咗出聲

Here

屌你老濛啊哈哈哈

當年我去咗3個

係認真既

濛b閃亮登場

薯B

再見咁多位各位唔瞓覺嘅強者 幫我推爆呢個po

千其唔好讀個名 唔係真係急尿

早抖呀字bb

你都可以閃亮收皮

早抖
交俾我

找啊

我先唔似你琴日登場得咁冇氣勢

比人frd zone左 好痛苦

好胃痛，好多胃氣

你個名幾好笑

腳腳

你做乜鬧我

Last半年留係香港，好想同個ex復合翻，唔想有遺憾，即使long d都唔緊要

叻仔

掛住你好胃痛

之前鬧交唔小心講左
佢情人節比一個識左一星期既男仔表白 準備接受
佢話係佢理想型

頹啊嘛

食太多野?

呢排都keep住係咁，唔知係咪太大壓力，
同埋食無定時 作息唔定時
做緊咩啊

多謝濛b

唉好撚慘
巴打RIP
但識得一個星期就一齊
等下啦應該好快散

食滯左？

有無諗過人地想唔想
好笑

係濛牛唔係濛b

食左早餐未

濛牛有三聚氰胺

又話心事台咁樣潑冷水都有既

咁健康都有

好正

特色黎齋鬧唔呵

可能因為食無定時

隻手指腫到on9

想揾感性巴絲討論

我覺得唔似咁快散

呢段佢打比我 個男仔好有心機
點解佢明明唔鍾意我都要日日主動搵我早晨早抖 又分享生活事..有時仲send自拍 打電話比我 點解要咁做

呢度只會屌到你化
我都準備屌柒你 你要走就快d走

過嚟比我撚兩撚先

想去

食錯野，跟住敏感？

唉好啦

咁你同佢平時係點？

返工 發炎

擔心緊你
你要好好照顧好自己啊

數520蚊數到手指腫

唔好爆真野啦

Long d死九成

好傷胃架 快d較返岩個時間

佢每日都會同我講早晨早抖
咩事都同我分享 有時會打電話比我同我傾 有時會send自拍比我 佢有咩唔開心 我都係第一個陪佢

佢俾你個感覺似唔似收兵？

係咪拖太耐

兵

收咁多 fat到

真心說話係難聽啲
唔想俾自己有遺憾好正常
不過如果你知道對方唔會想同你復合而去打擾對方嘅生活
咁就只係自我感覺良好

完全唔似 佢冇叫我幫佢做任何野
就算我主動話幫佢 都話想自己搞掂

有好多嘢做但我唔想做

你女朋友會唔會關心下你定係理撚得你

mk得嚟又幾啱聽

我好感性 不過冇拍拖經驗 愛莫能助

關心緊

佢話一直以黎都只係當我朋友甚至男閨密
佢話起初有諗過一齊 但佢話做情侶好有機會散寧願做朋友 行得長久啲
呢啲跟本廢話 鍾意點會唔一齊 垃圾安慰說話

介唔介意講係咩 私樓定居屋
定公屋都有咁多

聽日加油

成個月糧

個女仔感覺係無乜經驗既?
都幾容易被攻略

不過佢對你做啲咩都好
佢都表達得好清楚佢只係想做你既朋友

Hola
我識幾句咋屌

997

當你兵咋